更衣室、公廁應否以性取向作區別？

我諗唔少人都應該認同呢d地方分性別係為免出現性罪行等既情況。
既然係咁，對同性戀者而言進入同性既呢d場所既反應理應等同異性戀者進入異性既相同場所。
為左減低風化案，應唔應該將呢d地方分為：男直、男同、女直、女同？

唔撚洗分 全部獨立格咪得
更衣室咪入沖涼格換

基佬+lesbian 整一間

咁我雙性戀咪有double享受

點分係冚家剷定正常人？
都係聽佢本人噏咋喎
仲有啲雙性冚家剷同隱性冚家剷